終於明白上一輩永遠覺得住港島好過九龍

九龍站隔黎就係大陸
同天水圍有咩分別

佢地以前已為香港島永久割讓，界限街以北就1997

現在呢？

依加變左2017

腦麼？

九龍站咪垃圾囉

同朋友傾開計 聽佢買港島樓
問佢點解唔買九龍站 近中環
佢話2個世界黎🤷🏿‍♂️

九龍同香港不嬲都係兩個世界嚟